FIFA單機玩家係咪無資格 用經典球員？？？？？？？？？

有時真係唔明點解EA 咁仆街
整埋咁多經典球員 但又得UT先有
以前玩PES 都比你係單機到用啦
點解唔比人係career mode 玩經典球員
真係癡撚線 FIFA 單機模式咁多年都落後過PES
大佬 我都有比錢買
係要逼人玩UT咩 一諗到過多幾年就永遠無得用美斯C朗

PC版有Patch可以用到，PS4就冇計了

年年d更新 九成都唔關唔課金既玩家事
玩pro club玩單機個d ea唔會重視你

棄左game
年年賺幾廿億甚至百億但俾d咁既垃圾野人玩
下集評語再咁鳩既話轉Winning或直頭唔玩算

#me too
我今年都暫時棄左，如果跌落$50會入隻玩單機
winning諗都唔好諗